侵：香港時間1:00am 律師記者會

Push

係咪捉到China Joe痛腳

推

係咪All network! Wow

收檔，留名等睇比左媒bam

Bam 係點解？

乜乜乜disputed

你係玩膠定新會然？

可唔可以宣佈班BLM係恐怖分子即用特種部隊啪9佢地，唔可以再比班恐怖分子玩野啦

要早起身驚聽日唔知邊度搵得返

你係咪on 9?

新會然

走牙

trump加油

疫苗成功

出現了

律師陪同下認輸？

維穩機器又啟動

宣佈敗選。

連登仔今晚無覺好訓, 要等睇偶像

同上次一樣9UP?

啲留言

再有大證據爆料, 上法庭話Win硬, 正式開始連任 !!

突發

美國人好勤力 我哋瞓哂教佢哋仲要做嘢

又贏 侵好勁

希望真有料 上星期講到今個星期

LM 落油鑊名單!

TrumpTrump

冇留意開真係會俾佢呃到

垂死掙扎

次次都話重要
最後又唔知想點咁

very clear and viable path to victory

睇到已經射咗

ok

我諗佢係想講 Ban

希望有好消息

又要打J

密歇根州

都係報返之前啲case有乜進展同啲新case, 真係唔好expect有結果話到你聽
要耐心啲等吓

［高質RT]網絡保安專家作證：有四個地方喺2小時38分鐘內數咗38萬票 係物理上冇可能 當地設施最多數到9.5萬票

次次都期待，但次次都失望

must good news

強人係唔同啲

TRUMP

次次都失望

終於有得震驚了？

人哋六歲都可以講到流利英文，我哋點比

有人不做學人做2毛……

比左媒打

又係上唔到主流傳媒
邊個台有得睇

侵侵

newsmax

lm

PIN

唔知白兵會否開直播

已封鎖會員 swrd

等待

LIVE LINK

黎了黎了

Release the kraken

上次開律師記者會 all networks 就call 拜燈
今次會點反應

大陸五毛狗一生都沒有自由, 只有比中共打死, 爹都唔敢爹一聲 !!

有埋圖 好似好勁咁

呢幾州反cup左？

定係全部有爭議

大紀元新唐人
兩大非左膠媒

入場了

開波！

睇怕都無咩爆既料

Sidney Powell

Multiple

好高

證據呢？郭文貴范冰冰條片咁

點解live都有字幕出到

AI dictation

重磅！川普团队成员称已破译Dominion服务器原始情报

Joe Biden says he's built most extensive "voter fraud" org in history

鬼拍後尾枕

係
而家講PA seventeen thousand 單walk-in人發現"被mail-in"

一陣啲五毛又話 fake news

其實佢係咪帶假牙

Newsmax:

講緊大家一直屌緊既造票方法
暫時無乜特別

試吓問佢哋 hunter d片真定假
佢哋唔會敢答

朱仔真係精靈

屌緊唔俾人監票

好撚鬼馬佢講得

哨牙麥

慳啲啦

後面條女有事業線

證據呢！你講就係呀

出面有隻傻鳩洗舊post
登友記可能開始驚驚

yes 呢個沉得好快

78歲(準備坐監)

Lm

未上庭梗係放風先啦傻鳩
場波未踢你會唔會爆定Starting XI俾對家呀

等你地總結好過，懶

數字人？

熱門好多九唔搭八 post ....
推推先

一日未上庭，一日唔會有乜確切證據俾你睇到

樓豬

push

你覺得真係有"確切証據"?

想問講緊乜?

又話侵老婆離婚？

我信Sydney Powell

你都on99
上到法庭咪知囉

未上sc都無乜料到

又係你
大家都係放長雙眼睇

夠廢曬3號之後收到既郵寄票已經夠
乜你認為真係想拉到有人舞弊咩

我睇重有兩個星期你地可以精神麻醉自己

侵老婆同佢離婚，有證據？

hunter d片真定假？

重有部轉票機呢

youtube live本身係有少少delay

hunter d 片真定假？

你d同事點解無人敢答既？

可唔可以有新料先開記者會呀

應該好多人想

你不如問你老頂證據毀滅哂未 有冇畀人搜到啦

之前講過係update progress同俾啲冇追咁貼嘅人知

XiNN Fake News屈侵屋企人「勸」佢「認輸」

呢啲屈返落間公司度
登登點都會係無辜既

個兩條友真係冇certify 個 results
所以侵依家withdraw左個case

我老頂係耶穌

我橕Trump, 但已經面對現實

出面五毛驚係度洗舊post

withdraw邊個case?

點解你要強調「你地」?你預設左我既立場?
我呢家反而係睇緊「你地」同埋美國佬既大戲

影響根基既情節 可遇不可求, 重係度互屌咁哂精神

有無堅料爆

有人舞弊已經夠選舉無效啦
唔係一定拉到牙登先可以選舉無效

我夠撐拜登，夠覺得佢選舉有出術囉

快d講dominion la diu

拖推

大家無辦法證明真定假
你有冇Idea可以解決呢個問題??所以咪話放長雙眼睇囉

我橕Trump 但已面對現實

你地係指橕Trump 但仍然精神麻煩緊自己既人

想堅料等twitter有乜風放出黎好過啦

Sor 想upvote襟錯隔黎

咁hunter d片真定假？

間間好似爆爆下無咗件事咁

我等待緊淫賤木蘭照片流出

咁你對住我講「你地」但係到頭來原來唔關我事
咁你到底對住我講「你地」 係你既輕率 定係你對我既愛?

我撐拜登，都相信佢有出術

認命面對事實輸比侵

咁hunter d 片真定假啫？

新墨西哥州都有

我係中國人呀
我只係想睇戲

拿
我講真 會有人叫我拎證據, 咁我無證據話佢係真, 因為我並非局中人
我講假 會有人叫我拎證據, 咁我無證據話佢係假, 因為我並非局中人

之所以我講「會有人」
我係防止有人講「你講假既話 我邊會叫你拎證據」

FYI 呢單

Wayne County 唔確認
無需要再告

特朗普競選陣營撤回對密歇根州投票結果的訴訟

美國總統特朗普的競選團隊表示，正在撤回對密歇根州具有爭議的投票結果的訴訟。特朗普的私人律師朱利亞尼發表聲明，表示在當地星期四早上，撤回有關訴訟。民主黨的拜登在密歇根州的得票，領先特朗普15多萬票。另外，威斯康星州選舉委員會宣布，將應特朗普陣營的要求，重新點算當地兩個縣的選票，重點工作在星期五展開，12月1日前完成。特朗普一方早前已支付300萬美元，用以重新點算當地兩個縣的選票。特朗普一方指控多個縣出現違規行為，但未有實質證據。根據目前的點票結果，拜登以超過2萬票優勢，在威斯康星州勝出。

2020-11-20 00:25:26

快點震驚我，呢幾個星期都煮無米粥

我橕拜登 但已面對輸比侵的現實

堅過石堅

我要無碼我要片

呢個pro 侵forum 幾好睇

好有連登味 但又充滿正能量（放負會比人屌)

咁唔確認都可以繼續訴訟架

連登放負撚都大把人屌啦

應該係收返之前提告
等MI州長夾硬certify之後再告？

本身MI投加點票情況都係充滿問題

朱仔右邊面流緊血定咩

你撐有柒用咩
今次單野唔係講緊邊個羸, 咁低層次

係講緊美國佬百年根基既結局, 所以話呢 你地互屌真係哂時間
睇戲都唔識睇

英文版連登

已經夠cup?

Dominion

撐你老母，個個post都見到你係到唱淡，收皮啦5毛左膠

申訴被人恐嚇先咁做
而家收番確認
變番2-2

如果重點時發現唔對數
筆錢有冇得拎返

佢確實左 不過係被迫 同時dem應承會audit
宜家gop個兩條友要recall 但係州政府話你已經簽左 同時唔會應承audit
呢度我諗都要打一打官司

應該條罅個影嚟

您啱。撐您

身為拜登支持者

我知我哋已經輸咗，一齊面對失敗啦

可能一直都係咁玩 從來都冇真選舉 個根基都係假選舉奠定同延續 只係過咗咁耐有人搞得更大同有人撩佢出嚟

文明係會有倒退既時候

國運也有衰落既時候

百年根基倒下又如何？

呢家最令人吃驚既事, 並唔係侵拎到D咩證據出黎 咁小家
而係係侵或者拜登 是但一邊有人比人暗殺

希望佢地生生性性 安排場大戲啦

唔係
應該係策略黎
如果state宣佈Wayne County 無效，咁侵侵就贏呢個洲
如果洲長條氣唔順，咁侵侵咪走返出黎繼續個訴訟，咁就算上到Supreme Court 個贏面都唔細

PA 個重點法例我睇過如果有significant irregularities/ fraud係回水
WI就唔知了

呢個直情係州長甩身既好機會

條友講咗President Biden
又準備俾左媒證實

你唔係唔識感受下嘛?
踏入2000年 二十世紀, 果一下 你有冇另一翻感受先?
世界正式步入互聯網 你有冇另一翻體會先?
APPLE新手機 去到SJ死, 你有冇感覺到世界既一D改變先?

當下歷史轉捩點, 點樣發展 點樣衰亡, 係自己生活既時代見到
你無期待咩? 就算無期待 你無一種世界正在改變既感覺咩?

侵侵呢招高，
一早估到你地會出古惑
等你做齊野就封撚左個Server, 慢慢“撩"返D data出黎

丁蟹意氣風發左十幾集同最後一集第四十集先仆街

或者依家先演到第廿七八集，由依家數起黑暗伴隨我地幾十年又有咩出奇?

中世紀既歐洲人，蒙元時代既漢人成世都未見過光明，人生也要過

一起佢底就知佢全職連登...

咁仲撤咩回

嘩屌Powel好爆

繼續打呀嘛

推正經post

Sydney Powell 講緊咩。。

外國干預

俾個窿個洲長踩呀，明唔明？

外國勢力入侵

你羸還你羸 你輸你既事
發生左咁多事 只聚焦係輸羸, 我覺得你catch唔到個事件既動態同流向
呢單野真真確確 係決定美國佬, 興衰既事件黎

我真係費事理得你撐邊9個

情況有變
狀書要再寫

即係輸打贏要囉 咁簡單

你做咩覆自己
你望返上兩格噤多次回覆啦

唔只美國佬
今次輸左
全世界都可以用同樣方法

咁既情況打另一樣就得啦
廢左WayneCounty個結果快靚正

亞姐講到好白，個software點出到古惑
（不過都係等你上到法庭先）

輸？
邊個同你講有人贏左

我撐既拜登真係輸咗嘛

撐得起，就有認輸風骨啦

上面又有一隻三毛入咗嚟搞事

睇下個洲長夠唔夠膽囉（我估就唔夠guts多）

佢唔講你又話冇證據
佢而家講你又話上法庭

公字都係你

溫馨提示：請各位善用起底功能

最緊要係證明到個software今次選舉有出到古惑

sidney把聲
每講一個字都有生命危險咁。

講到想喊

我係話佢依家講唔講都得
上到去咪聽囉
我又唔係法官，駛乜去judge佢講真定假？

蝗語：超前部署

各位5毛將心比己啦

你地扮侵粉放負就得

我話我係拜粉認輸就屌我

我係拜登支持者，好明顯有出術
我認同輸咗比侵，大家認命啦

如果美國佬今次衰左, 無人頂得住支那攻勢
除左爆發大型戰爭, 我相信無辦法可以將個世界掉返轉咁行

美國佬賣國果班管治方式, 概念上其實同支那果班差唔遠
呢個世界的確係向住佢地既方向行緊

Sydney Powell最後講到好激動
想像唔到呢個國家由上而下咁多人做呢件事

屌定左媒一定會報無足夠證據

成日都啄住部點票機

其實d票重係票站，人手點一次咪知真定假?

點呀?又有咩理由唔比人手點呀?

唔係要反CUP
係要光復選舉制度

仲有，一間點票機器公司就可以輕易控制全球政經

有人手點，但唔比人睇之嘛

錯
左媒係會直接唔報

無錯

仲想緊急改重點守則

認命了 拜登已經輸了

Sydney Powell

拜登呢D上唔到大台
佢既定位最多只係一位比人的上台既舞者
佢認唔認輸, 出唔出聲 其實對單件完全無影響

你無必要一直強調你撐拜登定侵

證據未上庭就攤晒出嚟俾全世界慢慢睇咩

都唔明你地做乜花時間同呢班垃圾拗，一野block就算啦！單係呢個post已經最少三隻五毛浮面一唱一和，已經block柒左，都廢事理佢地！

今晚打老虎

佢可能都係等睇開多幾隻牌先落注

聞到登贏咪拎返張紙出嚟話簽咗，無得反悔
聞到侵侵贏兼有人落鑊，咪話成個縣結果廢左佢，再加多句侵侵萬歲，舔舔侵侵個袋底求不殺之恩

Jenna Ellis 撚狗

咁玩會比deep state暗殺架喎

對方勢力太大，最後睇下邊方推得郁軍隊做野

遲左 有冇懶人包

朱生同佢都好嬲

好多都係睇唔過眼
係開左票之後先過黎幫手

牙登自首啦
做污點證人
仲有機會唔洗坐
收尾嗰幾年仲可以同孫女一齊
為咗個孫女你收手啦

只許大家精神自瀆，不准有人面對現實？

美國黎講, 佢個點票機都可以搞成咁
我真係覺得離概念上既滅國 差唔係幾遠水路

真係唔怕敵人打爆 而係怕一班賣國逐D逐D賣左成個國家

身為拜登fans 都唔想拜登再錯落去

我認同拜登已經輸咗

好失敗

呢件事如果侵反cup到仲依家個deep state咩
江湖新秩序啦

the world is watching us...

呢個女人講得好掂

司法部好快會採取行動 , 叫dominilion 啲人快啲提供資料(自首)

希望係

media 同 network 都歸左邊

有幾多人watching them?

watching 都有正面睇同負面睇

記招啱啱講

所以身為拜登fans
唔想拜登再錯落去，我都認同已經輸咗

好失敗，好無助，好重無力感

今次佢地好靠Affidavit，即係證人嘅誓章，如果物證唔夠勁，法庭都未必受理，就算上到法庭，呢d所謂證據，其實對家律師會破到

睇到牙侵嗰邊日日都有新證據
對牙登嚟講情況真係唔樂觀
遲早俾dem推出去做箭靶
與其做condom
不如早啲出嚟自首篤灰
話唔定換來一線生機

物證

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

佢話正常應該，但大家都知宜家唔正常

No matter you agree or disagree. it's a evidence.

朱生好勁。。。。

索
羅
斯

輸了..
從一開始已經..

推！ 直播中

Block撚左兩個煩膠

GEORGE
FUCKING
SOROS

現階段唔係想贏刑事官司 , 終極目標係打違憲

I don’t know what you need to wake you up!

真？ 咁準確預測到司法部行動？

王騎又出事

我係拜登fans 都信我哋有成2000萬假票

可能只係想引人自首

係囉，又唔係直接告Dem
對咩家律師

CNN

一早blocked

好激動

敗登認輸都要扑

牙登要輸了
好無力
失敗主義

邊間報館？ CNN。
（哄堂大笑）

好慘

佢哋扮侵粉放負就得

我做拜登粉認輸就唔比

FBI 不見了

同肥彭當年話，香港會被賣港賊賣一樣

咁老實講，唔通拎張選票出黎話對家出古惑咩
咁冇物證，咁人證就係關鍵
不過對家一定搵位入，去down佢地既credibility

where r u FBI

Barr 有自己堅持啫
唔係親dem

朱仔：你咩報館架？
八婆：CNN
哈哈哈

Ｗｈｅｒｅ ａｒｅ ｕ ＦＢＩ

No

其實依家個劇本似拜登仲係上到台，但呢d官司或者傳聞會繼續纏繞佢

FBI = ICAC

屌 fbi 4 年唔做正經野 , 查通俄門就咁落力

咁人證可能中間會有啲相呀片呀對話紀錄呀之類嘅

選擇性工作

傳媒確認佢上到台？

屌呢場記者會越後越正

點上台呀 ? 夠270票咩 ?

美國總統（傳媒話）

拉下d魚毛議員助理
可能聽日拉咗幫牙登洗廁所個阿嬸

CNN都黎

但係佢哋無直播

可能性比較低。
契媽分分鐘仲高過 糟bye

CNN 三百幾啦

如果真係有造票，淨係民主黨係唔成事，美國d政府有好多層，每人每個地方有唔同利益

都係個句，食住花生等睇法庭有乜野睇

唔去點出fake news姐
戲都要做下

錄左片先
遲D拎出黎隊侵侵囉

問完問題，返去剪片。。。

扣翻6個爭議州 , 得227票 , 仲少過侵

突然有旁述

個legal advisor 個眼神當正Sydney係偶像咁

我地要記住嗰d對話，message，twitter之類，要保持至少兩秒距離，當中有真有假

好似有人hack左入去咁。

Fb live有旁述😂😂

返去話fact check左好難做假，無證據
咁就做左真新聞啦

YouTube mute 埋

而家搞掂哂咪有機會幫拜狗清垃圾？
真係夠哂料肯定反cup到先清BLM Antifa

關我地咩事
講緊人證拎上庭嘅佐證

我係拜登fans 都輸得起

點解你哋輸唔起？ 明知係做票

真

前兩日咪話有個個黑社會收 300 萬做票比拜登轉左做污點證人

發覺佢係咁放負 , 好撚想 block

急撚到

呢個未 fack check , 覺得有啲唔合理

唔好意思，返工OT趕唔切睇有冇人可以講下記者會講咗咩啊

睇 Newsmax 嘛

一陣又俾人扑

已經轉左台

Sidney Powell 好有Heart

如果成事
FACEBOOK GOOGLE TWITTER BLOOMBERG DEMOCRATS 就一定冚家產。

垃圾FB想睇佢仆街好耐

比5毛 block 我應該都算第一人啦

佢用咩招，唔要面用返佢既招 又嬲嬲

仆街死最好，死fb

主要講點票機來龍去墨 , fbi , cia 扮唔知部野有問題

朱利亞尼嬲撚到

CNN個母公司AT&T 話想賣走CNN，宜家太遲啦。

佢要身體健康
好驚佢無啦啦死鬼左

剛才朱利咩事屌記者講大話 ?

侵真係天真咗 純美國人心態 對家一早請晒打手 投票支持者多都無用 就咁請下場務打手變做打理下都已經贏 真係投票嚟都多膠餘了

點解會withdraw左MI個訴訟？

唔該哂你啊巴打

老實說我覺得就快打大佬了

今次真係uphill battle

You're lying

我唔理
扑我哋個理由唔好寫五毛就得

D lawsuit 係民間自己發起 之後withdraw
唔關trump team事

可能送到冇人要。。。

吖。 可以改做 cctvbn

賣比支那,一定要!

所有香港人注意：
人手點票係一定。機器點好易出CHEAT.

因為係要入紙停MI 做certification. 而家冇certify。 咁咪drop 囉

彈劾民主黨呢條8婆

因為MI已經唔能夠Clarify個結果

完

諗起袁爸建議The Epoch Times收購咗CNN佢

都唔知你噏乜鳩

MI withdraw 埋,難怪侵侵之前twitter 放定風有機會輸...

twitter話彈劾個市長？

放咗咩風

癡撚線五毛一有機會就放負

冇咁快啦

袁爸係有心，但有時真係過左火位。

不過，真心支持佢。

呢個時候，講良心，講正義，成本都好高，係好撚高先啱

好心你睇清楚withdraw個原因先嚟放負

Senate political groups
Republican (22)
Democratic (16)

Michigan House of Representatives
Republican (58)
Democratic (52)

咁你覆嚟做乜春

你up乜鳩
知唔知點解withdraw呀

有好戲睇

因為已經贏左個州 , 所以 withdraw

可能係放風引其他人轉做污點證人

睇黎你唔係好明個選舉遊戲點玩
Suggest 你睇多D其他source先
連登D Comment 有時幾偏下

你知唔知講緊咩。。

成堆衝晒入嚟鳩噏
香港咁嘅環境仲走去做五毛
呢堆人死全族再加世世代代投胎都做支國人就差唔多

跟返隊姐
佢都係共和黨既人

五毛都要死全家！

好彩牙侵一直堅持

今晚總結：
出面好撚大浪，著定救生衣，準備跳船

個獨媒女記者煩膠到
聽聲都感受到陣左膠毒
唔怪得朱生發火

只要出師有名夠證據就死硬
自己夠人就可以開緊急特別會議 , 換左個州長就可以直接查舞弊

成個press con 好令人激動，feel到trump 團隊道火。

咪就係表達唔知
打手呀場務呀呢啲比喻唔講清楚
使唔使加埋鐘點同奶媽呀？

MI目標已達成，所以withdraw
唔識唔好衝出黎柒

senate要有3個民主黨倒戈先可以踢個governor落台
唔知做唔做到

應該未咁易贏呀嘛
個county嘅committee cert唔到啫
state electoral committee可以強行cert

佢地明keep 住團火好緊要
香港人要學下呢家野

計錯，係4個
26/38

登登無左 MI 16 , 而家又無埋 AZ 11票

兩個負皮做乜撚

香港人總結：投票&點票一定要親身
點票要公開 公正比人睇
一用機器就死得

如果強行黎，侵侵會勁like囉
所以依家佢地算係床板夾住X

依家話州議會著手動議彈劾州長

係囉佢假假地都係共和黨人嚟嘅
希望佢冇份收回佣啦

你可唔可以睇清楚個statement先衝出黎

冚家剷twitter幾時加番個紅標落去

你鐘意可以喎 我理撚得你點加呢 你要理人噏乜春 你自己慢慢逐個topic問人噏乜鳩嘢囉 你理得人先得㗎！

侵粉真係
我睇你呃自己呃到幾耐

RTHK個news寫到咁

彈劾唔係話即刻彈㗎嘛
都有個時間表
程序上都要一段時間啦

放心下次一定同你電子化

老老實實侵真係大勢已去 可以翻盤既機會大家心照啦 咁點解唔諗下點靠自己下下要靠人幫

訓左冇睇
達成左咩目標

唔投又點捉佢做手腳

聽日係拜登生日 牙侵哩邊今日就放風

做五毛真係好慘
OT開到深夜3點

其實你地放負唔係問題
但可唔可以做個樣都俾少少理據?

依家先係開始呀

咁你喺討論區講得出自然就預有人問㗎啦
其他人冇講到1999我咪唔問囉

屌正評左

仲要唔熟書衝出黎柒

打手公司淨係出post
理Q入面講乜咩

侵一on office拿拿林整條 Safe Vote Act
Safeguarding American For Election Vote
將全國所有選舉standard/procedure 整番好

係兒登做侵粉真係慘
俾人撚到深夜3點

同一個罐頭內容都唔知睇過幾多次

Twitter老細前兩日俾Ted Cruise屌到反肚之後好似無哂啲紅標

聽記者會啊 , 你又聽呀 ?

次次入嚟係拋低啲大同小異嘅內容冇頭冇尾
做五毛都唔該俾多少少職業道德啦

支拿仔識Q英文咩

洗完舊post喇？

一定有人問 係啱 但我屌鳩你呀 我一定要答你咩 正儍鳩

Ted Cruz呀

明知咁樣
你上黎兒登做乜

睇你班侵粉炒車呀？
炒左未？

之前個d似樣好多,會扮語重心長勸人接受現實同會base on消息放負

Sorry手快加上手自動轉咗字

都有排佢煩。手段姐，唔係目的

班友講野好矛盾
明明係度就係連登仔, 佢係要講到佢自己係外來種咁
都fine既, 無所謂雖然外來種係得度都係連登仔呢個係事實

靠咩人幫呀
依家係美國民主出現問題
同時間美國係民主既指標
而家係關注緊未來世界民主路向
美國民主柒左 你係香港講乜野真普選

侵粉離撚哂地又炒撚哂車依家唔撚gur俾人binc呀？

留撚哂名續個續個柒頭bin架

聽完一堆勁人講野
2024年炒左再話你知

根本呢兩日d料爆到過年放煙花咁

其實佢地算有技巧
Twitter打英文果啲仲hae.....

咁又有咩理據可以翻盤呀 成日話依家唔可以公開證據 咁即係現階段無啦
屌 日日呃自己好開心咩

關你撚事咩死左膠5毛，又入黎想搞事

呢啲全部都係5毛嘅稻草人招式
成日攞兒登仔連登仔做稻草人
其實自己真係一份子

governor係州長
mayor係市長
呢度係講緊彈劾gretchen whitmer, governor of michigan

見你 ON99 成個盲毛咁衝出黎柒

一堆勁人

岩岩先睇完LIVE
所有野符合哂一路既預測
離地同炒車

你又唔係法官公開俾你把撚咩

答你就答啦柒頭
俾人撚到駁唔撚到就玩屈毛
兒登仔真係垃鳩圾

打機都唔會開大招打空氣喇

原來真係唔知

其實唔係個個人都咁樂觀
悲觀冇問題
純粹係齋入嚟放負拉風向嗰啲人質素太差露晒鹿腳

唔小心撳錯負皮

唔知點解啲放負撚一味講無料到無證據
如果係屈敗登點解佢哋唔告侵同佢啲律師誹謗

影射緊啲乜

兒登仔邏輯真係好撚垃圾
原來上來連登就要認同自己係連登仔

咁你班垃圾住係香港講緊中文係咪要認自己做支那狗隻？

住係美國係咪又要認自己做美國佬呀

成班支那狗邏輯出撚哂來仲以為自己好撚醒

前檢察官Sidney Powell
前檢察官兼前紐約市長Giuliani

你邊位？

咁即係無啦。。。。好似Hunter單野咁 我唔覺得佢地有料既話都唔開記者會煲大佢

MI已經唔可以再好清楚咁確認投票結果
基本上搞彎左就OK, 唔使再put afford落去

你好似都係連登仔, 都答唔到
咁屎波架

你個名臭曬啦，洗撚屈咩？咁想知自己搵條link拉返去慢慢睇啦，開工又唔做功課，1毛都唔出俾你呀柒頭

呢D乜撚野黎

因為暫時仲係英文料

真係流料嘅話你慌死對家唔告到你死咩

睇新聞話州眾議院個議長 (共和黨人) 一開頭唔肯impeach
而家咁快就轉咗軚今次個民意壓力應該真係排山倒海

呢條傻鳩想自編自導自演但又原來唔知乜柒係straw man

咁你係咪姐係認為你自己係外來種?

邏輯錯誤 你唔知啫
你有咩證據證明冇

見你班on99 成班柒頭咁衝出來日日炒車

對家擺明舞弊都唔團結 , 想政治自殺咩

你冇證據證明到冇 個狀態永遠都只係未知
而唔係冇

炒左邊架車
比D例子黎

好中意睇果隻馬騮成日衝入黎做小醜戲

Hunter單野有email有text msg有documents有business partner上埋national tv指證有audio tape有埋相....

傳媒唔報就當冇?
你地可唔可以跟得貼少少先上黎鳩up

大家都無上帝視覺, 你亦唔係局中人
你無辦法定論「有」定係「無」

我講侵有證據, 會有人要求我拎證據, 我無
係咪姐係「無」?
掉轉
我講侵無證據, 亦會有人要求我拎證據, 我無
係咪姐係「有」?

認清事實邏輯 乖乖地睇戲啦不過估劇情都唔錯

最撚柒係你班侵粉信侵講野信到十足十炒撚埋車都未知

上到court 告鳩拜登未

原來真係答唔到
乜野目標？

一句No,it’s not true就算

你都未答炒左咩車
而家未打緊囉
唔識英文就學下啦

求3毛名單
訓醒一次過block柒晒

原來又係對住呢班垃圾打J
你知唔知佢地個朵幾臭？

當住無啦先, 畢竟未係正式受理既證據
佢地都可以話 一張紙一個人講野 證明得D咩? 未必係真!

所以我覺得佢一開頭話唔會impeach係好on9
明明啲人已經嬲到仆街，佢作為議長仲唔郁手

我記得michigan呢個州又係有個senate majority leader係GOP人，一開頭講到明唔會block certification of votes/ appoint GOP presidential electors
唔知佢之後有冇畀自己友屌撚到仆街

而且都係啲五毛心急啫
上得庭自然要拎證據出嚟
到時冇足夠證據咪自然收皮囉

而家都未去到呢個階段
互相喺度空口講白話
打晒嘴炮講有定冇都冇用㗎
證據都唔會係喺連登呢度

睇咗幾段佢寫嘅嘢
感覺同藍永一樣
係咪直接無視會好啲？

因為真係有火，士氣高昂

互屌post 食下花生好過

D fraud證據根本多到傻,做得勁粗糙
數據上唔合理嘅地方隨口up都數到十個八個
加埋dem自己最近d此地無銀行為....

侵連唔連任我唔敢講,但兒登上到台機會依家越黎越細

你專業少少追下post啦, 一早有人講左
我又答左你

我地傾計可以放開D 唔好無視我啦

食花生
而家cctoy 講野很肯定又誇張 但唔曲又唔戴頭盔
日日嘈正反對立

Michigan's Wayne County certifies election results in reversal of earlier decision
The reversal came just hours after a previous vote resulted in a 2-2 deadlock along party lines.

達到目標

邏輯係中性冇立場嘅
上面解釋邏輯呢段嘢並冇偏向任何一方

兒登侵粉個朵臭撚哂架啦
駁唔撚到俾人撚狗咁狗就要玩屈毛

又要冇料又要扮四條
做功課啦柒頭

官司就一路打緊
輸贏都未分
結局都未有
就係咁講邊個邊個已經輸 邊個邊個冇證據
煩唔煩d 認真討論下都唔得

我唔理咩CCTOY啦
一定會愈黎愈激, 無論係波台佬定時事台
真係費9事理佢地, 傾下事件點發展好過

而且真係愈黎愈精彩, 日日有新野
後生果陣重幻想暗底裡控制世界既人 到底係D咩人
呢家真係長見識

但從結論睇係無呀嘛。。客觀評價trump係有心有力做實事 有行動力 愛國兼講得出做得到既總統 但係無公關 日日亂屌人 鍾意就炒人 9up唔洗本 做野夾硬黎 得罪曬啲商家佬。。簡單啲講係無總統既風範 你諗返當年列根 打爆蘇聯都係打經濟戰 民望幾高先得就係因為人地識包裝成件事 我有好多移民美國既朋友都話any one but trump嘅人係好撚多 。

咁你係咪姐係認自己係支那狗隻?

因為佢地withdraw左之後再掉返轉
先後次序問題

又炒

我承認我係中國人 支那人 無問題呀跟住呢?

之前同佢傾過

條撚樣曾經為咗幫共產主義講好說話，竟然話蘇聯支那古巴果幾個共產獨裁政權唔係共產主義嘅一部分幫共產主義同共產黨割席喎

第二：將antifa 同反修例類比，講到antifa 好撚理想喎

佢都痴撚線，極度雙重標準，最撚on9嘅左膠

侵真係天真咗純美國人心態 對家一早請晒打手 投票支持者多都無用 就咁請晒鐘點同奶媽打理下啲票都已經贏 真係投票嚟都多膠餘了仲駛乜打掃同餵奶奶

炒車果個係你，你果篇文 1 Day ago

家陣仲有篇 12 hours ago

兒登侵粉：炒車？
邊到炒？
達到目標喇
唔識英文呀
我淨係識係Twitter 攞料架咋

如果你係話 基於現時情況, 比大眾睇到既證據的確係無
不過呢個結論本身就有假設性既條件係度
你應該早講

咁就得喇
你認乜都冇問題
我就係認自己唔係垃圾兒登仔

舊聞黎

你炒完車未呀傻鳩

無料果個係你，你果篇文 1 Day ago

家陣仲有篇 13 hours ago

喔, 你想我自我反省 支那人仆街 支那人不得好死
類似呢D野呀? 無矛盾架啵

正如有人 人類係地球既癌症 一樣
佢都係人

咁到底同你係咪「外來種」
有D咩關係 係度呢?

依家好似係彈出彈入再彈出左

又係你條垃圾
又要回顧下你條垃圾侵粉有幾柒

- 學支那學侵，用antifa 來標籤 BLM 係暴徒去 delegitimise 人地場運動
- 用完antifa looters 來標籤 BLM 之後就攞來比較反送中來抬高自己場運動
- 人地用antifa 來比喻勇武手足你條柒頭就衝出來屌人用antifa 來比喻成場運動
- 玩完標籤標撚左人幾十頁俾人fact check 追住屌就即刻戴頭盔話BLM 唔係 Antifa
- 中文都唔撚識object 都未撚寫清楚俾人屌就係到又加料又spin
- 玩Straw man 玩到出神入化，俾人屌你當Antifa looters 係BLM，俾人用同樣邏輯反問手足裝修完有人偷野係咪反送中一部份，條柒頭即刻hang 撚哂機叫人出新聞prove 係手足偷野
- 標籤完BLM係antifa looters之後就攞d source 出來prove antifa 係looters 自編自導自演
- 除左自編自導自演出到soure 之外你就鳩up 唔俾source 鳩up 左幾廿頁
- 由BLM spin撚到BLP再spin落reverse discrimination
兒登仔真係玩slippery slope玩到出神入化
- Lockdown Knockdown Curfew 都未撚識分
- Antifa is not an ideology, source: your mother's ass/trump's ass
- Communism 係乜柒都未知，仲同人講communism & dictatorship are mutually exclusiveSource: your mother's ass again
- Dictatorship 當係 Communism 然後當支那蘇聯古巴真係行communism
- 當communist party 係communism, 自己作撚完定義之後就想玩類比話俾人聽antifa is not a movement/idealogy
- 唔識分左右又係到自己作定義
- 對等武力係講緊 protestors vs police 嘅對等，你條撚屌就當係 HK protestors vs US protestors, or HK police vs US police 對等
- 兩邊黑警都有槍原來可以當打和
- 講打人俾人駁到碌柒就搬龍門同人講死人
- 同人講自治區又唔講下大學點樣守左幾日-幾個星期
- 同人講幾個月仇恨我攞撚埋source 出來講幾年仇恨你就同我搬龍門只講BLM仇恨
- 擺條wiki 出來睇都未撚睇就以為係fit 你條narrative

潛水潛撚左去邊呀垃圾

最新結果

講撚到你唔係兒登仔咁，你條傻鳩炒咁咗車呀

On9左膠

連dictatorship 同communism 兩者唔係mutually exclusive 都唔撚識，讀下書啦屌你

係, 條撚腸跳左兩次唔承認 係岩先發生既事

正呀，我等大家慢慢駁你

記招佢地都講
依家唔係美劇，法律文件要時間

上到法庭咪見真章囉
駛鬼理個D三毛仔9UP

Trump出過Tweet話相關共和黨人被恐嚇

主要想推POST, 同埋 其實有d三毛其實係傾到計既
當然有d會講講下無視人

因為而家官司係侵侵告州政府，最後上訴至最高法院
拜登不是官司的其中一方

控告侵侵誹謗就仲簡單，即然侵侵啲官司輸硬咁濟，等法庭侵侵敗訴後一次過告，可以降低舉證要求

呢度好多細佬仔唔識英文
記招都講左呢單野

記招太長，佢地點會聽

長得濟 去食個麵頂肚先...

加多個舊聞啦

Antifa 打人方面都宣揚緊平等概念㗎

Antifa/BLM仆街左癌騷擾及攻擊和平示威者，包括兒童、女人、老人家！

因為佢地旨在放負，
小丑嚟

有冇懶人包

個rescind有無效先？

吓嘛
侵粉真係聽人鳩up下就信撚哂架喎
11/19/2020 7:25am local time
"There is no legal mechanism for them to rescind their vote. Their job is done and the next step in the process is for the Board of State Canvassers to meet and certify," said a statement from Michigan's Secretary of State Jocelyn Benson.

又炒

即係認自己唔係兒登垃圾=認係外來種
兒登仔d 垃鳩圾邏輯真係同支那狗隻一樣咁廢

通俄者: 奧巴馬同拜登(黑馬癲到用行政命令Ban晒美國武器支援烏克蘭Plan)

最新結果你老母就有份啦
7:25AM Nov 19,2020
"There is no legal mechanism for them to rescind their vote. Their job is done and the next step in the process is for the Board of State Canvassers to meet and certify," said a statement from Michigan's Secretary of State Jocelyn Benson.

(1) 啱啱記者會講嗰啲 affidavit 有好多都係hearsay，同埋没有指出犯法嘅票站主任/票站人員的名字，變相法庭無法傳召有關人員作證，有關 affidavit 變相係不可靠證據，因而被多個州法院駁回。相信去到最高法院都會同樣方法處理。

(2) Dominion Voting System 呢個point，如果真係有證據，係有機會直接推翻選舉結果，但係法律界就唔睇好喇。明明係最重要嘅理據，到而家都仲未拎到選票 switching 的確實數字出嚟，記者會仲要擺到最後尾先講，推測應該係無料扮四條。

(3) Double voting with absentee ballots。Giuliani 靠的是 affidavit 證據，不是任何州份的官方票站或選民登記資料，好大機會不被法院接納。Affidavit 係任何人 9up 都可以寫到一份出嚟；相反，票站主任和州選舉部門的選民登記資料係可以核對。一核對之下，法院不會接納 affidavit 作為證據。

今次成個美國法律界都食緊花生，個個都等緊最高法院判侵侵敗訴之後，侵侵同 Giuliani 之間會唔會反面唔認人

侵侵同自己人反面的例子多不勝數

俾人屌撚到潛哂水就入來叫人幫你條垃圾
但你忘記左你班同類同你一樣係咁垃圾

任由俄羅斯入侵克里米亞

真正通俄者: 奧巴馬同拜登(黑馬癲到用行政命令Ban晒共和黨同民主黨嘅美國武器支援烏克蘭Plan)

有無D咩爆既野講左
定係只係呢幾日發生既野做總結

洗唔洗再loop多次呀垃圾

- 學支那學侵，用antifa 來標籤 BLM 係暴徒去 delegitimise 人地場運動
- 用完antifa looters 來標籤 BLM 之後就攞來比較反送中來抬高自己場運動
- 人地用antifa 來比喻勇武手足你條柒頭就衝出來屌人用antifa 來比喻成場運動
- 玩完標籤標撚左人幾十頁俾人fact check 追住屌就即刻戴頭盔話BLM 唔係 Antifa
- 中文都唔撚識object 都未撚寫清楚俾人屌就係到又加料又spin
- 玩Straw man 玩到出神入化，俾人屌你當Antifa looters 係BLM，俾人用同樣邏輯反問手足裝修完有人偷野係咪反送中一部份，條柒頭即刻hang 撚哂機叫人出新聞prove 係手足偷野
- 標籤完BLM係antifa looters之後就攞d source 出來prove antifa 係looters 自編自導自演
- 除左自編自導自演出到soure 之外你就鳩up 唔俾source 鳩up 左幾廿頁
- 由BLM spin撚到BLP再spin落reverse discrimination
兒登仔真係玩slippery slope玩到出神入化
- Lockdown Knockdown Curfew 都未撚識分
- Antifa is not an ideology, source: your mother's ass/trump's ass
- Communism 係乜柒都未知，仲同人講communism & dictatorship are mutually exclusiveSource: your mother's ass again
- Dictatorship 當係 Communism 然後當支那蘇聯古巴真係行communism
- 當communist party 係communism, 自己作撚完定義之後就想玩類比話俾人聽antifa is not a movement/idealogy
- 唔識分左右又係到自己作定義
- 對等武力係講緊 protestors vs police 嘅對等，你條撚屌就當係 HK protestors vs US protestors, or HK police vs US police 對等
- 兩邊黑警都有槍原來可以當打和
- 講打人俾人駁到碌柒就搬龍門同人講死人
- 同人講自治區又唔講下大學點樣守左幾日-幾個星期
- 同人講幾個月仇恨我攞撚埋source 出來講幾年仇恨你就同我搬龍門只講BLM仇恨
- 擺條wiki 出來睇都未撚睇就以為係fit 你條narrative

有冇人做吓總結講咗乜嘢？

搵食姐
犯法呀

低級打手嚟

點止唔識英文
仲唔撚識fact check添呀

7:25AM Nov 19,2020
"There is no legal mechanism for them to rescind their vote. Their job is done and the next step in the process is for the Board of State Canvassers to meet and certify," said a statement from Michigan's Secretary of State Jocelyn Benson.

最記得黑馬唔知支咪冇熄 錄到晒同梅德偉傑夫d對話

克里米亞都算(克里米亞真係太多俄羅斯人)，但佢哋兩個之後再扮睇唔到俄佬搞埋烏東（烏克蘭俾俄佬夾硬吞咗烏東兩州）

你訓醒未，你 Share 篇文入面咪講左：

“This morning we are withdrawing our lawsuit in Michigan as a direct result of achieving the relief we sought: to stop the election in Wayne County from being prematurely certified before residents can be assured that every legal vote has been counted and every illegal vote has not been counted," Giuliani said in a statement.

救命呀屌，你依度好多句都證明你真係無知㗎喎

你咪慢慢loop 囉我都廢事駁你

Btw 點啫，證明手足會好似antifa 咁玩looting 殺人未呀？

新聞呢傻鳩？

你自己篇文入面一開頭咪寫左，自己連 FaceCheck 都唔 Chekc

“This morning we are withdrawing our lawsuit in Michigan as a direct result of achieving the relief we sought: to stop the election in Wayne County from being prematurely certified before residents can be assured that every legal vote has been counted and every illegal vote has not been counted," Giuliani said in a statement.

麻煩你清楚

首先 我起顯係講緊 有關人等唔認自己係連登仔, 我主觀覺得佢地認為自己係「外來種」
而外來種 係基於我作為連登仔做觀點既講法

然後你問我係咪認自己支那人, 我唔理你講咩垃圾唔垃圾
我基於我係香港住 同基於我既國藉 主觀黎講的確我係支那人

係我既回答同時問你 到底
「我係咪支那人」同「你係咪認你係一個外來種」
無直接既關係係度

反而你隨意咁講「我就係認自己唔係垃圾兒登仔」
其實你無答到我「你係咪認你係一個外來種」
你可以答, 唔認為 亦可以相反

BTW 我好開心得到你既回覆

啲支那狗係咁
無咩深度

睇下阿叻嘅言論就知同佢地拗嚟都曬氣

駁多你一個

Communist state relates to dictatorship of proletariat

你自己慢慢諗慢慢思考下啦傻鳩

Straw man 係你咋

衝出嚟柒

你唔好理佢啦，條友雙重標準撚嚟，非佢ideology嘅人都係狗嚟，同藍絲無撚分別㗎

對於部份人士 我無乜所謂
反而我係想多D同佢地傾計

由高鐵到呢家我都係咁
唔好話三毛定PR, 就算波台佬我都同佢地傾到幾句架

都講左好多
依家成班友仔3毛講咁多炒車又呢樣又個樣咁又點
都係有料上到法庭，大家聽下佢地up乜囉

我地係食花生（又唔係美國人又冇票投，大陸仔連講投票兩個字都唔撚得）
唔撚係時事評論員呀，唔Q咁撚多評論，咁多野講架

佢呢種分分鍾係計字收錢

然後同一篇文話票照點

兒登侵粉真係唔識英文

咁耐以黎, 我同佢地傾咁多次, 多數都唔會話覆好多字
好多時傾傾下唔見左
咁有D我懷疑佢已經block9左我, 好似沙田you咁

如果真係對到d搵食既, 本身佢浪費時間係我身上其實係雙羸
1. 我搵到人傾計
2. 如果佢真係有目的 導風向 或者真係打手, 佢真係哂左時間

我羸兩次

隻沙皮狗係咁被老鳳狙擊

無知狗又要扮讀過soci又要錯撚哂soci最基本concept然後又要笑人無知

又要回顧下侵粉有幾撚On9
- 學支那學侵，用antifa 來標籤 BLM 係暴徒去 delegitimise 人地場運動
- 用完antifa looters 來標籤 BLM 之後就攞來比較反送中來抬高自己場運動
- 人地用antifa 來比喻勇武手足你條柒頭就衝出來屌人用antifa 來比喻成場運動
- 玩完標籤標撚左人幾十頁俾人fact check 追住屌就即刻戴頭盔話BLM 唔係 Antifa
- 中文都唔撚識object 都未撚寫清楚俾人屌就係到又加料又spin
- 玩Straw man 玩到出神入化，俾人屌你當Antifa looters 係BLM，俾人用同樣邏輯反問手足裝修完有人偷野係咪反送中一部份，條柒頭即刻hang 撚哂機叫人出新聞prove 係手足偷野
- 標籤完BLM係antifa looters之後就攞d source 出來prove antifa 係looters 自編自導自演
- 除左自編自導自演出到soure 之外你就鳩up 唔俾source 鳩up 左幾廿頁
- 由BLM spin撚到BLP再spin落reverse discrimination
兒登仔真係玩slippery slope玩到出神入化
- Lockdown Knockdown Curfew 都未撚識分
- Antifa is not an ideology, source: your mother's ass/trump's ass
- Communism 係乜柒都未知，仲同人講communism & dictatorship are mutually exclusiveSource: your mother's ass again
- Dictatorship 當係 Communism 然後當支那蘇聯古巴真係行communism
- 當communist party 係communism, 自己作撚完定義之後就想玩類比話俾人聽antifa is not a movement/idealogy
- 唔識分左右又係到自己作定義
- 對等武力係講緊 protestors vs police 嘅對等，你條撚屌就當係 HK protestors vs US protestors, or HK police vs US police 對等
- 兩邊黑警都有槍原來可以當打和
- 講打人俾人駁到碌柒就搬龍門同人講死人
- 同人講自治區又唔講下大學點樣守左幾日-幾個星期
- 同人講幾個月仇恨我攞撚埋source 出來講幾年仇恨你就同我搬龍門只講BLM仇恨
- 擺條wiki 出來睇都未撚睇就以為係fit 你條narrative
諗到再加

哦
侵粉原來盲撚左
我放大d 俾你睇

廢事你炒車炒完又唔知乜事

There is no legal mechanism for them to rescind their vote. Their job is done and the next step in the process is for the Board of State Canvassers to meet and certify

沙田you 由佢上返水洗新聞,
我就間唔時屌9佢叫佢洗底都唔好唔覆人 丟低個新聞就算

呢家佢識回覆啦, 我好似教左個仔咁
但係佢已經唔理我了

講完一大春野原本係連中四都未讀到嘅中學雞
通識都有教啦兒登仔
知唔知乜柒係self identity 呀？

乜原來唔係垃圾兒登仔就係外來種

咁你唔係人就係狗呢個邏輯岩唔岩？
中學雞真係中學雞

又鳩up了
侵粉真係好撚鐘意冇料扮四條
講完柒完唔敢認呀

真係要回顧下你呢條侵粉有幾撚On9
- 學支那學侵，用antifa 來標籤 BLM 係暴徒去 delegitimise 人地場運動
- 用完antifa looters 來標籤 BLM 之後就攞來比較反送中來抬高自己場運動
- 人地用antifa 來比喻勇武手足你條柒頭就衝出來屌人用antifa 來比喻成場運動
- 玩完標籤標撚左人幾十頁俾人fact check 追住屌就即刻戴頭盔話BLM 唔係 Antifa
- 中文都唔撚識object 都未撚寫清楚俾人屌就係到又加料又spin
- 玩Straw man 玩到出神入化，俾人屌你當Antifa looters 係BLM，俾人用同樣邏輯反問手足裝修完有人偷野係咪反送中一部份，條柒頭即刻hang 撚哂機叫人出新聞prove 係手足偷野
- 標籤完BLM係antifa looters之後就攞d source 出來prove antifa 係looters 自編自導自演
- 除左自編自導自演出到soure 之外你就鳩up 唔俾source 鳩up 左幾廿頁
- 由BLM spin撚到BLP再spin落reverse discrimination
兒登仔真係玩slippery slope玩到出神入化
- Lockdown Knockdown Curfew 都未撚識分
- Antifa is not an ideology, source: your mother's ass/trump's ass
- Communism 係乜柒都未知，仲同人講communism & dictatorship are mutually exclusiveSource: your mother's ass again
- Dictatorship 當係 Communism 然後當支那蘇聯古巴真係行communism
- 當communist party 係communism, 自己作撚完定義之後就想玩類比話俾人聽antifa is not a movement/idealogy
- 唔識分左右又係到自己作定義
- 對等武力係講緊 protestors vs police 嘅對等，你條撚屌就當係 HK protestors vs US protestors, or HK police vs US police 對等
- 兩邊黑警都有槍原來可以當打和
- 講打人俾人駁到碌柒就搬龍門同人講死人
- 同人講自治區又唔講下大學點樣守左幾日-幾個星期
- 同人講幾個月仇恨我攞撚埋source 出來講幾年仇恨你就同我搬龍門只講BLM仇恨
- 擺條wiki 出來睇都未撚睇就以為係fit 你條narrative
諗到再加

我讀書果時 「通識」呢個字都未係香港流行過
你無啦啦同一個差唔多三十歲既人講self identity, 你係想有咩作為呢?
你係想教我D咩? 我都好認真想知架

同埋呢「你係咪認你係一個外來種」並唔係講緊你從
「垃圾兒登仔」同「外來種」之間做選擇

「係咪」同「認」呢一個先係我預設左比你選擇答既野
換言之你答既可以係「係」/「認」或者「唔係」/「唔認」
呢個係問句既構成問題

如果你接受到美國主流媒體封殺trump ，咁點解你會有道德高地去批判共產黨對香港媒體的控制？

仲要係同一個post loop幾多次呀？
外國溫室下長大的小花

支持trump trump

咁都幾慘
原來呢個中學雞都識嘅concept 一個30歲人都唔識

然後以為自己預設出來當就岩

柒左唔可以俾人binc呀？
仲咁撚有自信真係抵撚死

死唔斷氣

侵粉：「目標已達到
最憎fact check 撚
你俾我發下春夢好唔好」

冇用。
睇Newsmax，如見有geoblocking，用VPN美國server。

我唔係搵交黎嘈，不過人地BLM自己既leader講明係marxism你都撐

佢既agenda同Anifa係相同，只係Antifa帶頭做醜人，而BLM就企喺後面。所以你見就算Antifa咁暴力，BLM都無同佢割就知

你上面話“俾人屌你當Antifa looters 係BLM，俾人用同樣邏輯反問手足裝修完有人偷野係咪反送中一部份。。”

你既論點係話有Antifa同looters, 但唔等於可以落BLM數

但你既論點係錯得離譜。因為我地首先偷野既case已經少之又少，而且有人偷野，我地係割得好清楚。

但BLM一直對Antifa既暴力同looters既行為扮睇唔到，從來無公開割。淨係呢一點已經足夠discredit BLM

好多留言都一早block左睇唔到，好似係馳名引戰大師黎

上面條on9
一開始以為係D外國左膠思維
總之你唔認同佢嘅idealogy你就係錯
成個美國班radical left咁

但嚟嚟去去都係copy&paste同一篇野
邏輯又錯到離晒罩

依家睇似引戰多

一個用黎問 是或非 既問題,
無「正確」呢樣野 而係提問者想「確認」某一樣野

麻煩你認真對待一下中文

是但啦是但啦，佢都算有份推文block左咪睇唔到

1. BLM is a decentralised movement.
2. BLM originally protests against police brutalities + racially motivated violence
3. 如果你唔知Marxism 係乜野可以認
4. Antifa 係far left extremists，同BLM係完全兩樣野

5. 示威範圍細過美國，多幾多人搶野，同割唔割，與antifa looters 係咪BLM運動一部分冇關係。兩個地方都有仆街襯火打劫，人地有低等垃圾帶風叫人搶野，你地一樣有人坐係冷氣房帶風叫人私了
6. 同和理非唔同勇武割一樣，係咪即係可以discredit 成場反送中？

兒登仔冇邏輯學人講邏輯
俾人fact check到口啞啞

麻煩你認真學習下邏輯

你唔係人係咪即係狗

即係你一係就要答我你係人定係
狗？

高深得來又幼稚
兒登要多謝你

兒登仔：我fact check你個fact check

巴打咁得閒幫班細路開腦

利申： 唔熟法律

1. Affidavit 當然可以係當食生菜，
但如果本身當中有一班係Giuliani/ Trump一早派入去的undercover呢，佢可以一早記哂班票站主任啲行動同名，
而且咁多份affidavit, 除非每一份都係證明到只係Hearsay, 否則即使只有幾張都要受理
仲有當時Twitter 已經不停咁spread對家舞弊啲片
咁我想問，啲片點來

2. Dominion 嘅問題，其實重點唔會再係有幾多實際數字的票數去轉，而家有無轉過的問題
只要證明曾經有轉移過，咁呢個System已經係唔可信，亦即係等於所有經過呢個System嘅票數都有機會被改動
某程度上係可以將判斷呢度所有嘅票數都要廢棄

3. 核對選民資料
我諗Dems 個班人仲怕
死人票，唔核實資料就有得投，跨區投票etc.
呢啲嘢一核對嘅時候就已經係露哂出來

咩呀，blm 好和平㗎，只不過我做野係Oakland間公司玻璃俾人射爆哂，所有 downtown 俾人搶完嘢之後放火之嘛，D車行過乜都冇做就俾人打爆玻璃，又或者mom and pop shop 保護自己就俾人打到殘廢之嘛。總之就 silence is violence but looting is not 啦

你以為list D point出嚟就啱晒

頭2個"point"講咗等於無講

"3. 如果你唔知Marxism 係乜野可以認"
我指出BLM嘅leader係marxist呢個事實, 點解會變左"我唔知marxism係乜嘢"?

我上面係指出BLM嘅leader係公開承認自己係marxist, 自己check下麻煩你. 單單係呢樣已經係red flag黎

如果你連呢樣野都唔知嘅話, 你可以即刻收皮

好喇當我指出完, 你答唔到, 就求其整句
"3. 如果你唔知Marxism 係乜野可以認", 以為自己答左好撚型

你D邏輯真係世界級

"6. 同和理非唔同勇武割一樣，係咪即係可以discredit 成場反送中？"

你露底喇五毛
將勇武手足同Antifa比較?

勇武係抗爭重要嘅角色
和理非一早講明係唔割勇武, 係核爆都唔割
所以前線勇武手足嘅行動係好鮮明被支持
有咩好discredit?

但Antifa+looters嘅行為根本係垃圾, 為一己私利而做嘅野
呢個冇人會反對
但BLM從來無公開對Antifa同looters嘅立場. 當有人無差別搶掠而BLM唔割, 被discredit好正常

反省下啦柒頭

你都冇理過樓上D問題
佢重點就係講你個D"證據"法院會唔會受理
1個D你直接查下佢依家廿鳩幾三十單有幾多D法院有受理過佢D證據都已經俾左答案你
2同3就係叫你俾到證據出黎入紙法院
成日咁鐘意開口埋口好有力證據等法院判咁實掂咁
結果入紙都唔入（一係有D就之前上面咁入紙就俾人收皮）
搞到今日睇真D解剖外星人咁款日日開記者會話適時放出把鬼咩
大哥你想人信你有證據你都揾到單告得入架
唯一一單PA個單係唔關上面個堆事係單純越權咋喎

好多五毛幫推 post 😂

真心一問，即係巴打你認為支那蘇聯古巴唔係行communism？

侵係咪出左政策幫香港人？定宣布當選？
如果批准香港人無條件移民就正

侵侵宣佈當選未?

呢個post既重點係邊度睇得番
有d亂
鬧交多過乜

其實1、3嘅問題基本上係同一類
Affidavit 可信嗎？有選民登記資料嘅票站主任比呢堆affidavit 更可信嗎？
基本上我之前已經答左啦自己睇

另一個問題
法官受理與否？
（戴返頭盔，是否真正受理要由聯邦法院自己判斷，但受理嘅機率應該ok，印象中Trump任內都提名左好多聯邦法官)

證據多/少
一來睇返班線眼帶到幾多料出來，片/相etc
二來Dominion, 人地美帝岩岩對個堆servers做data analysis

係佢覺得

唔係我

夜晚就嚟群魔亂舞，目的就係令人冇心機睇

你咪BLOCK囉我冇損失架我都答埋你囉次扑人巧威威喎
受理嘅機率應該ok你講就係
家陣你估AZ個D紅州法院少法官GOP任命咪一樣一堆彈回頭
上面話巴打同你講法律原因你睇唔明都算
你睇撚左家陣廿鳩幾單有幾多單係證據不足收皮先啦
講黎講去話有證據交撚到出黎去法院未啫
我好期待佢交D證據俾法院架
不過唔知幾時先告得入第二單啫

要等晚小小有高質巴打整合
夜晚太多高級五毛打一大篇野擾亂人睇post

兒登垃圾準備好你個屎忽未？

- from wiki
好似你條垃圾咁以為自己鳩up係Marxism 就係Marxism 呀？

- 當BLM有Leader，當leader 講野代表左BLM
- 因為BLM 直頭唔撚係Marxism呀傻鳩
自己check下麻煩你. 單單係當BLM有leader 呢樣已經係red flag黎
講緊你d 所謂論點呀垃圾
如果你連呢樣野都唔知嘅話, 你可以即刻收皮

好喇當我指出完, 你答唔到, 就求其整句
Leader 係Marxist 以為自己答左好撚型

你D邏輯真係世界級

露你老母呀柒頭
仲學人講邏輯

你都知呀？
你都知呀？
你都知呀？

咁你條柒頭點解又唔知antifa 同BLM係2樣野來呀？

定係你條柒頭又同你個同類一撚樣唔知antifa 係乜野呀
點樣又discredit 到呀？
因為你條藍屍狗連Antifa係乜野都未知囉

Antifa + looter 原來係BLM一部分
你條柒頭唔識就咪撚扮四條啦
咁手足裝修完有班廢老偷野係咪可以當係反送中一部分呀？

用兒登仔角度諗野就更係discredit 啦柒頭
discredit原來係睇割唔割
你班兒登仔中學水平都唔知有冇
反省下啦柒頭

係佢引用緊我嘅說話，然後佢超幼稚加一句：my mother ass trump ass again

冇計啦
共慘黨主觀意願要制造「拜登當選，全球幸福」既假像
一有侵侵既POST就要攪到可讀性下降

你都知你鳩up dictatorship 同communism 係mutually exclusive 係鳩up出來呀

Source 都俾撚埋仲係到兜仲話自己讀過soci
讀i大就有你份

佢好撚恐怖呀

真真正正成個癲佬咁

咁洗乜討論啫，學佢照loop 就得啦

叫民兵捉鳩哂民主黨班作弊者就岩

Block左佢好耐
越回越有5毛

勁多5毛， block 到手軟

呢幾個國家都只係行緊社會主義
未去到共產主義

係，名係叫共產黨但同北韓話自己主一樣

你呢d 兒登仔冇料扮四條日日帶風又炒車仲恐怖呀

俾人屌到駁唔到就縮返入老母個西到啦
想搵人救你條柒頭呀？

樓上嗰d鬧完交未

有冇巴打有懶人包，尋晚講咗乜，訓咗無睇

有pr搞事

你慢慢諗下啦，乜係dictatorship of proletariat 呀

乜係marxism-leninism 呀？

我諗你分分鐘連proletariat 係乜都唔清楚

割席唔係咁割㗎

名就叫共產
實際就玩極權

係班傻鳩真係以為人地玩緊共產
淨係睇權力分佈都知咩事

你見佢玩loop 又嚟金剛棒就知啦

共產同極權係無衝突㗎傻鳩

好彩我一早已經block咗佢

我諗你分分鐘真係唔識睇英文
Source 都俾撚埋分清埋俾你睇乜野叫communism 乜野叫dictatorship 仲係到扮撚哂野
i大真係唔係講少

話撚左你架啦一早
俾人插到老母系咁駁唔到就要開始有幾遠講幾遠架喇

洗撚扮咩屌

你真係好撚on9呀

蘇聯唔係共產主義？

古巴唔係共產主義？

老毛唔係共產主義？

慢慢兜

你真係好撚白痴

傻鳩真係傻鳩
又冇料係到扮四條
真係以為自己鳩up兩下就係真

1. In communism, the society or the community is on top of everything. But in dictatorship, it is the dictator who governs everything. Society or community is only secondary for dictatorship.
2. Communism regards the society or community as powerful. But in dictatorship, it is the dictator who is the most powerful.
3. In communism, the profit is shared equally in the community. Whereas in dictatorship, the profit is accumulated in only one person.
4. Dictatorship is a system in which a single person rules the nation. On the other hand, in communism the power is not vested in a single individual.
5. When communism believes in common ownership, dictatorship believes in individual ownership.
6. In communism, every one is equal. But in dictatorship, there are no equals.

係呀係呀
慢慢兜啦兒登仔

Summary
1. In communism, the society or the community is on top of everything. But in dictatorship, it is the dictator who governs everything. Society or community is only secondary for dictatorship.
2. Communism regards the society or community as powerful. But in dictatorship, it is the dictator who is the most powerful.
3. In communism, the profit is shared equally in the community. Whereas in dictatorship, the profit is accumulated in only one person.
4. Dictatorship is a system in which a single person rules the nation. On the other hand, in communism the power is not vested in a single individual.
5. When communism believes in common ownership, dictatorship believes in individual ownership.
6. In communism, every one is equal. But in dictatorship, there are no equals.

弊就弊在佢連基本sociology 嘅概念都無就鳩up

我已經唔想理佢

痴線

乜又係佢入黎係到搞事

又嚟依個source

其實你個source 都講咗

Communism 係一個ideology

Dictatorship 係一個system

Ideology 同system 唔係mutually exclusive 㗎屌

拋書包呃人

記者會整合英人懶人包睇住先

佢係求鳩其搵個source 就以為大曬咁

仲有佢以為只有佢理想嘅共產主義先係共產主義

睇到依到我已經唔想再理佢

Pish 依個啦

英文差。。有無中文懶人包

樓上D 5毛以為自己好醒
無論放負，定笑Trump
打既內容都係好廢又無point

個人認為你啲回覆都幾垃圾
無啦啦又咩I大又盛，不如你講下自己咩學歷咩U畢業
真係想笑大人個口
自己唔識做Summary要直抄人地個Summary？

竟然無dispute tag有啲唔慣

點解會有人理上面個以為自己好撚醒但實則弱智既左膠
件垃圾日日笑兒登仔但日日係連登搵存在感
仲勤力過我
可悲到痴撚線都有人理佢

咪撚同條友講野Block鳩左佢啦

班人又唔識又要領五毛
唯有隔硬打D垃圾交差
成堆blocked user放魚L

其實佢個source 都廢廢地

由其是第四句，佢講到dictatorship 係single person governance 咁，而the power in communism is not vested in a single individual

乜dictatorship 一定係講緊一個人咩？

照佢咁講法，咁支那共產黨一定唔係獨裁啦小圈子就講到唔係獨裁咁cls

鮑威爾話唔知個server俾good guy 定bad guy攞到
即係佢地都攞唔到

美國佐治亞州完成人手重點選票 拜登維持勝出

美國佐治亞州選舉官員表示，大選的人手重點選票工作已經完成，結果確認民主黨的拜登領先優勢。佐治亞州是大選的關鍵搖擺州之一。重點之前，拜登領先總統特朗普大約1萬4千票。選舉官員表示，重點後雙方的得票，和大選夜的統計差不多。

2020-11-20 08:19:28 (1)

愛侵力又要崩潰

咪理條五毛啦屌
個個大選post都入黎引戰搗亂
Report+block啦

Jigsaw falling into place...

Ban?

r/the_donald 就係比reddit逼害到另起爐灶

其實講緊邊條5毛?? 唔知BLOCK邊個播

BTW, 下面4-6點好撚廢, 好中式英文, 應該係用D支那網站求其一堆COMMENT跟住GOOGLE TRANSLATE出黎.

4. Dictatorship is a system in which a single person rules the nation. On the other hand, in communism the power is not vested in a single individual.
5. When communism believes in common ownership, dictatorship believes in individual ownership.
6. In communism, every one is equal. But in dictatorship, there are no equals.

你句野
你唔係人係咪姐係狗
前面有假設性 你先假設左對方唔係人既慵況之下先問人係咪狗

同我直接問你係咪外來種 無前設
差咁遠
你連例子都舉錯 重可以話幼稚

好多on9 共產主義撚

根本共產主義(馬克思果種/班on9諗果種)就係永不可達，就話古今20幾個叫共產的國家根本唔係行共產。人地係現實試過共產唔撚Work

活係自己所幻想的共產主義，on99

好多on9 共產主義撚

根本共產主義(馬克思果種/班on9諗果種)就係永不可達，就話古今20幾個叫共產的國家根本唔係行共產。人地係現實試過共產唔撚Work, 先改正

活係自己所幻想的共產主義，on99

在大聲d

trump 贏既可能性仲大過"共產主義"實行的可能性。on9 仔唔肯面對

等陣f c大隊又入你

又要吊你老母

上次3點爆咗大鑊未？想跟進返

Check U.S. Federal Rules of Evidence, Rules 801-805.

The general rule is that hearsay evidence is inadmissible unless it falls within one of the exceptions. Affidavit itself is hearsay evidence in most scenarios (e.g the stories mentioned by Giuliani in his news conference).

Giuliani is trying to invoke the exception that the witnesses are being threatened and therefore cannot testify in court.

This may not work as expected because it is a constitutional appeal case that concerns the legitimacy of Elections’ results and, thus, a witness must stand before the court to give his testimony and face cross-examination.

In addition to being a hearsay evidence which is inadmissible, affidavit alone, without the opportunity by the opponents to question the witness’ evidence, is not a credible piece of evidence. The witnesses in question do not give evidence as an expert and, therefore, the expert witness exception does not apply.

The number of “witnesses” and “affidavits” does not matter. The applicant must call the witnesses in court and show their evidence.

The next rule is that the official records are generally more credible than the laymen’s affidavit. If GOP claims that cheating occurs during vote counting, the GOP representatives at the counting center should have raised an issue. The affidavit of a low level employees at the counting center is generally less credible than the GO0 representatives’ testimony. Giuliani did not mention whether any GOP representative would give testimony.

I read the text of Federal Rules of Evidence.
The website you cited is a brief and partial summary of the original text.
You may want to read the law itself.

雷 聲 好 撚 大

PR公司新同事
198088

收皮啦。望下個post 邊個開

係呀？
你句野
你唔係兒登仔係咪姐係外來種
前面有假設性 你假設左對方唔係兒登仔既情況之下就係咪外來種

三十歲人d 邏輯仲係得兒登仔咁嘅level

自己得個半桶水都冇俾我fact check到縮返哂入老母個系到就係到話人冇基本soci概念
你條柒頭連communism 係乜春都未知呀

好似你咁柒又唔讀書又要冇料扮四條自己係到鳩up 咩柒頭
你真係以為自己鳩up 多幾次就變真

係，繼續elaborate 落去

原來係唔識soci 唔識英文想混水摸魚
Dictatorship is a system in which a single person rules the nation. On the other hand, in communism the power is not vested in a single individual.
睇唔睇得明？

2 個對立嘅制度唔係mutually exclusive
鳩up 俾下source 啦柒頭

兒登仔又互含
好似你呢d 濕鳩咁求奇鳩up 下source 都唔撚俾就以為大曬咁
鳩up 多幾次好似會變真咁

個人認為你呢啲兒登仔回覆都幾垃圾
俾人出撚哂source fact check 到老母系咁駁唔到就學支那5毛discredit 條source
最撚慘係鳩up 兩句就以為係真連source 都唔撚洗俾
鳩up 多幾次就可以變真理
真係想笑撚大人個口

快撚d block啦兒登垃圾
駁唔撚到俾人大巴大巴咁車落來
接受唔到現實就縮返入老母個系到打J啦
You dont even deserve my time

夠你呢d 日日打J日日炒車嘅侵粉可悲
仲要炒得咁撚有自信

俾人fact check 都系咁又駁唔撚到，鳩up 下以為過到骨又俾人捉住來屌，更係廢廢地啦

我講過啦

而我係

原句

明明係度就係連登仔, 佢係要講到佢自己係外來種咁都fine既, 無所謂[sosad]雖然外來種係得度都係連登仔呢個係事實

已經一早講到明, 我認為係度得已經係連登仔
我都無講過或者暗示過「你唔係連登仔」所以問你「係咪外來種」
所以你否唔否認都好 係我角度上你都係連登仔

而呢句一早已經代表左, 連登仔同外來種既身份可以同一時間存在
所以我係單純想確認你係咪「外來種」
而唔存在 「唔係連登仔」即是「外來種」呢個說法

你嘅邏輯一開波就已經錯撚哂

先認為所有人係連登仔

Self identity

之下問你係咪外來種

唔係連登仔唔係兒登仔就係外來種嘅邏輯=你唔係人就係狗

明明係度就係連登仔, 佢係要講到佢自己係外來種咁

講完唔好扮冇講
your statement - "If not A, then B"

班友講野好矛盾明明係度就係連登仔, 佢係要講到佢自己係外來種咁

喔, 你成個quote呀嘛
因為本身我講「班友講野好矛盾」, 對像唔係單獨指你一個同埋唔係淨係講認唔認同自己係咪連登仔, 因為其他人都有講唔同既野
唔淨止「兒連」「child登」而係有其他言論
而且我又唔係覆你

佢係要[red]講到佢自己係外來種[/red]咁

當然呢度淨係打左「佢」, 無打「佢地」 個意思可能會有變啦啦
但同時間我係接續上一句, 所以「佢」係講緊班友 同上面意思一樣

而之後我問你「係咪外來種」先係單獨直接同你講
所以的確係由頭到尾無直接向你講到明 if 你<>A then 你=B
我係認真想知你係咪外來種大家都係連登仔

你個source 係廢㗎邊忽係教科書呀cls

咁我問你啦，支那共產黨係咪獨裁呀？

蘇聯係咪獨裁呀？

依兩者係咪single person governance 呀？

我真係好想知你係點答

駁多你一個啦，依個wiki source 肯定more creditable ,你果個直得係人地鳩up 就算，無reference, 我果個wiki source 入面一定有source 啦

仲有呀，你有無睇你條source 裡面嘅其他人嘅comment 呀？話緊寫個條友都on99 玩No true scotsman fallacy 呀屌，同你一鳩樣呀

同埋裡面有人已經講咗我個point la, communism and dictatorship is incomparable 呀, 根本唔係mutually exclusive

人地鳩up 你當係寶咁，仲以為係教科書，左膠真係on99

而你？ 您都憨鳩

睇緊做乜撚野咁大段, 原來係拼音撚你都岸鳩. 條傻仔戇鳩到連大外宣都可以講到:

"電單車撞落差佬度", "國安法令到人唔出嚟" 呢 D 虛假事實做葉劉自己觀點 = Opinion =/= Propaganda 我都費撚時再花時間回佢條柒頭.

其實佢黎黎去去就係唔會正面回應你既野, 將你講既野再 Twist 下就當講過你. 最後令其他人覺得覆佢到浪費時間.

我無再理佢之後 7 日重要鳩叫 " 去能左邊呀柒頭 " <- 無人屌佢得佢自己係到獨守空房咁 亦都知呢 D 小朋友既撚著緊網上既野. 唔通我放棄現實搵錢同去玩幫你老母教仔咩.

最後咪自己係開個 Post 係入面取暖話唔再 show 佢既人潛撚哂水.
笑撚咗自我精神勝利但係無人理佢, 大撚把人現實世界要搵食邊有時間幫佢老母教仔. 你咪又得佢繼續係網上搵成就感囉. 做 reference

有時間你起佢底睇下佢出過咩 Post 就知條靚仔幾撚戇鳩. 最撚搞笑一個係連登出 Post 既人話 "你地連登仔". 佢呢重人類似精神病上既 "Narcissistic personality disorder" 返到現實世界只會變返 nobody 咪要不停上網維持住佢僅有既 "尊嚴".

係呀我 Block 咗你呀 "你都岸鳩" 你繼續做網上(自以為)長勝將軍啦. 重有記得叫你老母教你打中文, 唔係 "去能左邊" 係 "去撚咗邊" 同唔係 "系", 係 "係" 呀低能仔

喂fact check 撚，去撚咗邊呀，幫你鞭下屍好無呀屌你老母死左膠

'班友'同your statement - "If not A, then B"冇衝突
搞搞你個邏輯
明明係度就係連登仔, 佢係要講到佢自己係外來種咁
or
明明係度就係連登仔, 你係要講到佢自己係外來種咁
or
明明係度就係連登仔, 班友係要講到佢自己係外來種咁
一樣係"If not A, then B"

俾人fact check 都系咁又駁唔撚到就唯有學下5毛狗咁玩discredit啦not mutually exclusive, says who 呀？你條中學雞/i大狗呀？鳩up完唔俾source 你有西資格笑人條source 咩柒頭
soci1001 喎
係讀過你就唔會咁撚柒啦

哦
你咁介意single person 呢隻字呀
個source 係廢呀嘛
仲有大撚把source
你真係以為自己鳩up 兩句就駁到
Communism: Key Features
Communism is a socialist movement aimed at creating a classless social order in which property and the means of production are communally owned. As a socialist movement, communism advocates that citizens work together to control their economy and distribute goods based on need and social relationships. Modern communism has been largely shaped by the work of Karl Marx, a 19th-century philosopher and economist who believed communism would be achieved through a worker-led revolution.

Dictatorship: Key Features
A dictatorship is an autocratic government ruled by an individual -- the dictator -- or authoritatively by an oligarchy or a central political party. A government controlled by one person or a small group of people is the most common form of dictatorship. Dictators often have a reputation for pushing their own agenda. Therefore, in contemporary terminology, the word dictator is also used to mean a person that rules without respect for law or sociopolitical pressure. Such a person may have been elected democratically, but has used his influence to remain in power or exert unnecessary control.

A dictatorship is a unitary form of government characterized by a single leader or group of leaders and little or no toleration for political pluralism or independent programs or media.

你真係好撚慘
攞條comment 當係駁左
你不如攞條tweet 出來駁啦i大狗
can't be classified as "communism" so create another category called "socialism from above"
咁係咪仲係communism 嘅ideology 呀？
The dictatorship of the proletariat is the intermediate stage between a capitalist economy and a communist economy
咁係咪仲係communism呀
真係以為自己執到寶

又係你條低能西
上次俾我打擊到縮返入老母個西到依家終於上返水喇？
你駁撚到我未？
----------------------------------------------------------------
[/quote]救命呀, 原來真係冇腦唔撚識思考嘅兒登仔答唔到就答你老母嬲嬲豬

你俾條source 出來想玩false equivalence 柒撚到咁仲想笑人執到寶
The Daily Telegraph has stopped publishing paid-for propaganda on behalf of Chinese state media, amid growing scrutiny of how Beijing is using the pandemic to grow its influence in English-language media aimed at western audiences.

The long-running China Watch section, funded by the government-controlled China Daily news outlet, has appeared in the Telegraph for more than a decade. The content, written by Chinese state journalists, presents relentlessly upbeat views on China’s standing in the world in both print supplements and on a branded section of the Telegraph’s website.
加料?
你條低能系真係又唔識英文又唔知乜柒係false equivalence
攞legislator and a member of the Executive Council in Hong Kong寫嘅一篇opinion 來比人地為state media journalist 開嘅成個section

Straw man
我就係笑緊你條傻系係到攞China Watch section 來同人地opinion section 比較呀柒頭
同你講緊Propaganda 係咪staterun 呀?
垃圾, 問你第二次啦
依家同你講緊佢嘅opinion 係岩定錯呀？你訓撚醒未？依家就係講緊呢個係opinion section 人人都可以寫份opinion 登上去呀
你條柒頭係咪唔撚知乜柒係opinion 呀？
答我啦柒頭
And only one person has been charged — for secession and terrorism: a 23-year-old man accused of driving a motorbike into police officers and displaying a banner that read “Liberate Hong Kong, Revolution of Our Times.”
呢一個人係咪俾人用呢條罪起訴呀？
佢同你討論緊邊個撞邊個呀？
佢同你講緊有人俾人用呢一條罪來起訴呀傻系

你真係以為你講乜柒就係乜柒
事實上係2 樣都有份
你想駁d 咩呀低能仔

認撚埋唔岩聽就當係propaganda
你柒唔柒d 呀
咁快技窮呀
駁唔撚到就講個閪

對題啦柒頭
定義完乜野係opinion 中撚哂就想轉移視線
盲撚睇多次啦
a specific perspective on a topic or issue - checked
the message includes verifiable facts and evidence - 係葉劉嘅角度 - That evidence may be open to some interpretation, but it is still clear and supported by reasoning - checked
other perspectives and positions may be presented for balance and contrast - 出撚埋link 講香港點樣俾外國批評支那喇盲撚

1. 擺條link 出來同我定義咩係propaganda 題都未撚對到仲以為自己好撚醒
2. 自己quote 撚埋出來“Propaganda” has a wide variety of definitions 你仲同我講寫撚到明
答我啦:
And only one person has been charged — for secession and terrorism: a 23-year-old man accused of driving a motorbike into police officers and displaying a banner that read “Liberate Hong Kong, Revolution of Our Times.”
呢一個人係咪俾人用呢條罪起訴呀？
佢同你討論緊邊個撞邊個呀？
佢同你講緊有人俾人用呢一條罪來起訴呀傻系

你真係以為你講乜柒就係乜柒
事實上係2 樣都有份
你想駁d 咩呀低能仔
Twist你老母就有份
俾人用呢條罪起訴係唔係事實呀?
你話Manipulates facts 呀柒頭
你連佢講緊邊個fact 都未撚識分呀低能仔
你條傻系就真係係到twist係到討論緊邊個撞邊個喇

柒到最尾都重要同攞篇Opinion出來瀨話係Propaganda
----------------------------------------------------------------

講緊你條低能系呀低能仔
唔通叫你低能係咩柒頭
仲要求奇係google 搵d 野出來睇都唔撚睇就以為岩洗
俾我屌到駁都駁唔撚到就更係要block 柒我啦

目標已達到

其實你係咪真係無讀過可謂communism

Communism 不嬲都係dominated by proletariat

因為proletariat 係communism 嘅ruling elite 嚟

你所講嘅係一個intermediate stage 嚟

過渡去communism 都係一樣，仲要最後係有可能變成authoritarian communism 添

Communism 就係以proletariat 為主體嘅政權，點會無dictatorship of proletariat

依家好明顯你係一d 共產基本概念同歷史都唔知喎

唔好再柒落去啦，小朋友，你真係書都未讀過呀好明顯

仲有你最後一句都寫，斷章取義

The dictatorship of the proletariat is the intermediate stage between a capitalist economy and a communist economy, whereby the post-revolutionary state seizes the means of production,

知唔知乜係post revolutionary state 呀傻鳩？

咪就係革命成功之後嘅共產政權囉傻鳩

又嚟斷章取義

您都憨鳩

你真係好撚慘，你係咪連英文都唔識

就嚟連karl marx 所講嘅dictatorship of proletariat 都俾你割埋出去啦

連最基本嘅proletariat 係communist state 嘅根本都唔知？

割席撚

你睇清楚d字先啦
我無講佢地係 [否認係連登仔] 就係外來種
而係佢地 [講到] 姐係講左某d野講到佢地係外來種咁

補充少少啦

上個回覆都講左
佢地唔淨止或者唔係單純否認係連登仔
而且對於我既感想而言 亦唔係直接覆緊你
係覆緊另一位巴打
所以並唔能夠將所有野都apply哂落你果一個回覆

你拎if not a then b比你自己解 我無咩所謂
呢家都係你有你講我有我講

btw 句野我打出黎既, 我解完就算你覺得唔係
你都係無辦法正面回應 [你係咪外來種] 呢個咁單純既問題

原來你係真係得半桶水

半桶水又要扮四條
睇清楚你條source 先衝出來柒啦
真係睇都唔撚睇就以為岩你narrative
dictatorship of proletariat 定係dictatorship of communist party 呀
原來真係睇都唔撚睇就以為岩你narrative
defined socialism from above as the philosophy which employs an elite administration to run the socialist state

Communism (from Latin communis, 'common, universal')[1][2] is a philosophical, social, political, economic ideology and movement whose ultimate goal is the establishment of a communist society, namely a socioeconomic order structured upon the ideas of common ownership of the means of production and the absence of social classes, money[3][4] and the state.
偏離ideology 開多個category 你條柒頭仲走出來話係communism 不過係authoritarian socialism

依家好明顯你係一d 共產基本概念同歷史都唔知喎
唔好再柒落去啦，半桶水，你真係書都未讀過呀好明顯

噢，睇下你條半桶水又有咩高見

哇屌原來你真係得半桶水

好撚柒soci1001
唔單止唔識soci
仲要唔識英文
i大狗真係i大狗
Ready your fucking ass

斷章取義喎
知唔知whereby 點用呀

你真係好撚慘，你唔單止唔識soci, 就連英文都唔識

就嚟連karl marx 所講嘅dictatorship of proletariat 都俾你spin 撚到係dictatorship of communist party 喇

連最基本嘅proletariat 係intermediate stage都唔知？
半桶水都冇就咪撚扮有半桶水喇垃撚圾

你唔好再兜啦，whereby 係by which咁解喎

代表之後無？

你係咪cls 㗎？

你係咪連logic 都唔識呀

你係咪proletariat 係乜都唔識係乜呀？

Communism 你都唔知係乜？

仲有，睇嘢就睇全面d, 睇下另一段啦

In The Road to Serfdom (1944), the economist Friedrich Hayek wrote that the dictatorship of the proletariat likely would destroy personal freedom as completely as does an autocracy.[7] The European Commission of Human Rights found pursuing the dictatorship of the proletariat incompatible with the European Convention on Human Rights in Communist Party of Germany v. the Federal Republic of Germany (1957).[8]

麻煩你同我睇曬我個source 係講乜先啦傻鳩

Dictatorship of proletariat係link to marxism leninism 㗎

佢講就咁講
Dictatorship does not necessarily mean the abolition of democracy for the class that exercises the dictatorship over other classes; but it does mean the abolition of democracy (or very material restriction, which is also a form of abolition) for the class over which, or against which, the dictatorship is exercised.

— Vladimir Lenin[24][25]

結果？

After 1919, the Soviets had ceased to function as organs of democratic rule as the famine induced by forced grain requisitions led to the Soviets emptying out of ordinary people. Half the population of Moscow and a third of Petrograd had by this stage fled to the countryside to find food and political life ground to a halt.[30]

Some modern critics of the concept of the "dictatorship of the proletariat"—including various anti-communists, libertarian Marxists, anarcho-communists and anti-Stalinist communists and socialists—argue that the Stalinist Soviet Union and other Stalinist countries used the "dictatorship of the proletariat" to justify the monopolisation of political power by a new ruling layer of bureaucrats, derived partly from the old Tsarist bureaucracy and partly created by the impoverished condition of Russia.

繼續兜啦，獨裁政權嘅擁護者

你條半桶水真係睇都唔撚睇就以為岩洗
你都知係mix 左Leninism呀？
咁仲係咪communism 呀？
你冇讀書都唔緊要，係到quote 下野扮四條呢下先柒
偏離左軌道由Lenin另開一派出來都俾你spin撚到係同一派喇spin狗

定係你認為「有xx特色嘅社會主義」都係叫做communism 呀

同支那話自己有民主，不過係支國式民主一撚樣咁柒
半桶水都冇你學乜野人spin呀
真係愈spin愈柒

仲要quote 埋已經離撚哂題嘅出來扮四條
記唔記得我講過乜野
Signs of losing an argument....

Intermediate stage 仲係咪叫communism呀
兜啦

獨裁政權嘅擁護者
吓嘛
半桶水真係得半桶水
同現實脫撚哂軌

邊個極權？

真係仲以為自己好撚醒

你唔好再兜啦
洗唔洗我排清楚d 俾你睇呀半桶水

The dictatorship of the proletariat is the intermediate stage between a capitalist economy and a communist economy, whereby the post-revolutionary state (i.e. the dictatorship of the proletariat during the intermediate stage) seizes the means of production

之你老母後咩

原來The intermediate stage 就係革命成功之後嘅共產政權, 所以算係communism喎
傻鳩

當共慘黨係proletariat 就知你咩料啦半桶水

原來你真係cls 㗎
唔單止本桶水都冇，又唔識Soci 又唔識英文，原來連logic 都唔撚識呀

又來
Signs of losing an argument again and again
你鐘意可以quote 多幾段出來扮下野架

你唔好再兜啦

好柒呀，intermediate stage 同post revolutionary 都有proletariat 㗎傻鳩

你鳩完未呀，係咪想將proletariat 割埋出去

By which 根本唔代表dictatorship of proletariat 用完即棄

相反佢係post revolutionary state 仲有作用

你spin 唔走㗎

你有無soci 呀你知唔知乜係marxism leninism 呀

唉

你真係詞窮啦，成個source 睇曬就係講過intermediate stage?

Whereby post revolutionary state 唔講？

Stalinism 唔講？

咁你閱讀理解零分？你係睇一兩句就知成個concept 嘅意義？睇一兩句就知成個歷史？

你係無讀過書呀屌

仲有你睇下你，你邊忽似駁緊我

你根本連communism 係乜都唔清楚，學人講左翼？

學人講平等？

學人講公義？

就好似一隻狗吠兩聲以為自己識得講大話咁

摺埋啦你

睇你條半桶水扮有料quote 乜錯乜
依家幾撚心急要覆幾次
你估你條柒頭鳩up 多幾次就會變真呀?

The dictatorship of the proletariat is the intermediate stage between a capitalist economy and a communist economy
又係到鳩up

The dictatorship of the proletariat is the intermediate stage between a capitalist economy and a communist economy

唔識英文要係到兜呀?
Source: your mother's fucking arse again

#740
你都知係mix 左Leninism呀？
咁仲係咪communism 呀？
你冇讀書都唔緊要，係到quote 下野扮四條呢下先柒
偏離左軌道由Lenin另開一派出來都俾你spin撚到係同一派喇spin狗

定係你認為「有xx特色嘅社會主義」都係叫做communism 呀

同支那話自己有民主，不過係支國式民主一撚樣咁柒
半桶水都冇你學乜野人spin呀
真係愈spin愈柒

The dictatorship of the proletariat is the intermediate stage between a capitalist economy and a communist economy, whereby the post-revolutionary state (i.e. the dictatorship of the proletariat during the intermediate stage) seizes the means of production
英文廢就咪撚扮四條啦
人地有埋中文for 你呢d 垃圾架
-------------------------------------
是從廢除資本主義邁向共產主義的過渡階段的統治；在此過渡階段，無產階級得壓制資產階級對社會主義革命的反抗力量，打破階級制度的社會關係，以創建一個新的無階級社會[1]。
-------------------------------------
Po 你老母呀

#740
1. 偏離左軌道由LeninStalin另開一派出來都俾你spin撚到係同一派喇spin狗

定係你認為「有xx特色嘅社會主義」都係叫做communism 呀

同支那話自己有民主，不過係支國式民主一撚樣咁柒
2. 睇你條半桶水有幾遠spin 幾遠就知你一早已經技窮

閱讀理解零分
你連英文都未撚識同人講閱讀理解

你鳩Up多幾次spin 多幾次就以為係真?
原來你真係無讀過書
半桶水就想走出來大我

自己乜柒都唔識講乜錯乜quote 乜錯乜英文又廢就係到笑人唔識communism

你睇下你，你邊忽似駁緊我
愈spin 愈遠又要學5毛想反屈人地
連左右都未撚識分就學人講左翼學人講平等學人講公義學人講BLM 學人講Antifa 學人講武力對等學人講communism
就好似一隻狗吠兩聲再Spin 兩下就以為會變真
冇料扮四條又要錯撚哂俾我狂屌
摺埋啦你

你up 完等於無up 過，仲搵其他嘢spin?

你都未講到communism 點同dictatorship mutually exclusive ,成個白卡佬係到癲，仲用濕鳩source 係到鳩up?

你小學雞嚟？

Whereby the post revolutionary state 咪就係the intermediate stage 之後嘅事囉屌

你連logic 都唔識呀？

你d英文仲廢撚過中學生

是從廢除資本主義邁向共產主義的過渡階段的統治；在此過渡階段，無產階級得壓制資產階級對社會主義革命的反抗力量，打破階級制度的社會關係，以創建一個新的無階級社會[1]。

繼續兜啦柒頭
過渡階段＝communism
你唔止soci 廢
你英文又廢中文又廢
半桶水都冇仲同人講閱讀理解同logic?